全球確疹數字已經進入linear region

即係話疫症已經走到一半了，全球確診數總和最終將會是今日的兩倍，即係350萬

美國仍然會有3星期維持每人幾萬人確診。呢一波疫情會在7月完結。

之後會唔會再黎？
一定會。

一定有人用呢樣野賺錢。